股災了 走呀 走呀

不過唔關我事
我都唔玩港女

而家納指盤前都暴跌緊喎

暴跌? 睇過

暴跌？

最衰港股
受港股拖累環球股市開始閪冧